{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 한빛스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外の宿泊施設ではペットの入室が拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際、IPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。 客室は禁煙です。 電気グリルを利用したバーベキュー場も無料でご利用いただけます。 屋外ルーフトッププールは6月から9月まで運営されており、冷水のみご利用いただけます。 駐車は無料でご利用いただけます。 室内浴槽、洗濯機、乾燥機、ビームプロジェクターなどの設備も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外の宿泊施設では、ペットの入室が拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際、IPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "電気グリルを利用したバーベキュー場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外ルーフトッププールは6月から9月まで運営されており、冷水のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "室内浴槽、洗濯機、乾燥機、ビームプロジェクターなどの設備も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 720
    }
}